請問大阪高速公路付款可否用 credit card?

現金好似輪盡啲。

定係買張 etc card 好啲？

必定etc

巴打可否解釋一下？

我太耐冇晌日本租車，完全唔知情況。晌北海道租果陣，當年可能未有 etc

同香港autotoll一樣，出入自動計數（不過要20kmh慢車等開閘)一般租車公司比幾百yen就有，還車個時找埋比租車公司

唔洗停底
慢慢行過去就得
淨係唔洗煩呢樣都已經要租etc
基本上唔洗考慮

正喎，我以為仲要自己買卡、增值。

唔該巴絲

Thank you!